搭地鐵遇到痴線佬，會唔會走去第二卡車？

繁忙時間搭地鐵見到痴線佬，其實小妹都幾驚佢哋埃嚟埃去/無啦啦大嗌
再痴線啲，真係驚佢哋有武器斬人/放火

你哋會唔會左攝右攝走去第二卡？

小你老母妹
男人老狗上網扮女人

絕對會

唔會，你一走可能驚動佢，即刻衝埋嚟斬鳩你

有冇連登痴線佬解答下，我即刻攝去第二卡哩個行為 或者 有人明顯避開
啲痴線佬會唔會覺得我歧視佢，即刻發癲？

小妹真係女人鳴鳴鳴

直覺有問題就閃，完全冇問題，自己安全最緊要，唔需要理其他人點諗。

叫得大聲過佢
咁佢會覺得你癲過佢佢就會驚你

咁樣做，啲癲佬可能又會同你鬥大聲
不過平時連登仔教人扮傻就真係有位坐，啲人即刻讓位

睇下佢有冇袋，或者個身似有刀呀火水之類
有就實走
如果係自言自語on9仔唔行近我就當睇唔到
香港人壓力大少少唔正常其實好正常

試過見到痴線佬拎背囊邊行過我果邊邊大叫，佢未行近我已經走左
比佢拮兩刀冇仇報架

實走

成架車咁大，有得走點解唔走？佢發起癲打你兩拳都無仇報

會 唔好有眼神接觸
一接觸佢哋就開始發癲
通常會扮行開
唔可以表現到驚驚青青咁

咁其實唔正常先係正常定係正常先係唔正常?

你行多幾卡先上返車囉
除非佢癲到跟住啦
如果唔係佢都唔會知你你落車定避佢

下一個站落車，搭下一班車

落車啦！！！仲下一卡……